先唔好講Xs有咩問題有咩缺點

單單係個ios系統同雲端備份系統已經贏an機一大截

apple產品係買軟件送硬件

由Note 9 轉咗用iPhone XS MAX嘅表示，唔係話依家啲Android flagships唔快唔順，而係ios用落真係順手好多。好似note 9個iris scanner咁，反應冇face ID咁快，而且日常生活用個陣仲好唔practical...

用過iPhone就會發現android機啲功能好多都係華而不實，好多功能都係為整而整，根本未完全optimized..

啱呀就係華而不實
諗唔到呢個字

不如大家親身試左ios12 配a12 果種快法順法先再屌啦

你用note9緊係
上網睇評測片note9 硬係會lag一lag 開app都冇咁順暢
做壞曬Android個朵

An仔輸系統係事實，由以前開始做壞個頭想改都改唔返
如果唔係google 都唔會走去搞 fuchsia啦

Iphone 開app都會lag

未用過既人聽樓上講以為iphone好順

Note 9 作為an 既旗艦機都柒下柒下
你確定其他an 機會無咁柒？

唔好以為碌鳩可以代表android先得架。
Android速度同慳電皇，係oneplus

係作為Samsung嘅旗艦囉好冇
連三叔打手Ray ma 都兜唔到點解三星lag人一節

雙修咪唔洗比較

D app 唔理Android 用咩解鎖，極其量整個指紋解鎖算，iphone單一硬件或api，developer比較樂意做埋face id

講起雲端備份我就諗起Jennifer Lawrence

用android 根本賭錢
大把人時間 機會緊要過錢

佢唔係比人hack咗iCloud 而係被phished咗login credentials 啲celebrities click咗fake website比人偷ac pw

曬氣啦 根本全線android 都係用耐咗就lag

an 狗係不願面對

識買一定買iPhone 7。其他款唔太值。

佢一早收咗sony錢啦
佢本來就係samsung打手

宜家 sony

都唔洗配A12
A11已經好撚順同快

出到第九代點會未優化好？
android又贏